睇完Avengers Infinity War之後覺得Thanos好正

Marvel終於都係反派方面落多左墨，Thanos好有人性好有理想唔係變態佬，都算有情有義。反派描述開始追上DC。如果Marvel係Avengers 4之前出多套Thanos Origin實贏盡世界

無人講